頂唔順Lihkg，返高登抖下氣先

原先睇唔過早洩亂咁bam人，去Lihkg諗住會有一個比較自由既平台

點知Lihkg仲一言堂過高登
高登係有五毛有泛民人社狗，但起碼有唔同聲音，乜人都有
Lihkg完全清一色本民前青政同泛民既支持者，日日開post講熱狗乜熱狗物
成個lihkg就好似熱狗台咁

Lihkg分左時事台同政事台，表面上係為左分開支持者互屌同睇新聞既人
實際上操作完全係人治
到底有咩post會搬去政事台完全冇標準

早洩雖然好撚小器會bam人，但會同你講底線，過左界就會bam
Lihkg就扮撚晒自由，實際上有班人日日開post洗你腦，仲低質過高登

反了反了

淨係識負皮冇人駁到

其實開一個post有幾多錢
大家都咁勤力開工

返高登咪返高登囉，呢度好自由，無話唔畀你返嘅,只要你唔好搞破壞就得

洪非凡條仆街洗版推post 都未ban 過

又少個高汁會然

咁你仲唔返過去？

唔好走呀，連登無左你會冧架

的確係 雖然唔會返高登
但係呢到太多小學雞會員
搞到lihkg越黎越低質

Agger X2

早洩 : 佢就是底線， 所以佢永遠唔會過界。

一言堂😂😂

咁阻你都冇用 好行唔送

( Show Blocked User - 反了反了 )

直接block 7佢咪柒同佢推post啦